【三點九沈大師】大師：做足防震措施

2017-2-2 15:40:16

【三點九沈大師】大師：做足防震措施 又到《三點九沈大師》時間，今日個市真係扯一浸上o黎喇，"尋"日都同你講，點知真係好弱，23400就返轉頭，倒跌返，外圍真係唔係好穩，始終都係嗰句，小心啲去處理，日圓升勢、日股跌勢，加上美股期貨，同美股始終開始冇力，我相信o黎緊呢幾日呢，等埋A股聽日開市，或者衝多一口上去，其實個市都係偏淡為主，做足防震措施啦，唔好太進取喇。

有冇人解畫?

"小心啲去處理"

"我相信o黎緊呢幾日呢，等埋A股聽日開市，或者衝多一口上去"

但又話:

"其實個市都係偏淡為主，做足防震措施啦，唔好太進取喇。"

即係點撚樣

等樣子

本多終勝

佢意思即係話，就算來緊沖上去，都會好似今日咁沖完就大回，以震盪跌為主調

等跌多日 入牛過weekend 點睇

即係

師兄